賽馬會門診電話預約

幾年前試過打電話約左時間，之後果次無打去取消同無出現，係咪會永久 blacklist？
唔知點解之後，打親電話預約，一留自已身份證號，佢就話無位，幫屋脊企人約就可以？定係咁岩真係無位？

抵你死

唔會blacklist
應該真係咁岩無位

有app可以book

日日都唔知幾多人放飛機
邊有人咁得閒blacklist你

會blacklist
有機會告埋你浪費公共資源

佢有時未叫你留資料前就話無位，有時就留完資料先再話無位..........

邊個app?

係咪HA GO果個？岩岩試左，個app要親身去一次門診或醫院，先會開通用到？？

係
你浪費網絡資源要死全家落地獄呀 on 9 仔

好似係
但太多次約咗唔去一樣會lock ac

問埋知唔知依家馬會診所係咪一定要do擔心出行？

唔會

唔洗
而HA GO既話要睇左一次普通科先可以用
你近期冇睇過就要用電話book
之後再睇就可以用返app book
用app快同順手好多
我估而家好多人都係用app
所以你好難同人爭到位
打電話book仲要不停輸入資料同聽佢9up

琴日去睇，叫醫生出轉介信睇專科，之後自已用個app去預約，竟然可以自已揀睇邊間邊區？？
不過上傳晒d野，佢話最遲四月七號前會回覆！無再自己打電話去唔知邊到check番，係咪仲耐過直接去醫院登記？起碼即時知排到幾時有得睇，依家反而淨係登記手續都要等通知............

好似no show 3次就blacklist 所以如果臨時唔睇要放番個位出嚟

我當初都係好似你咁係app登記
我諗係正常程序黎？
你話直接去醫院登記呢個我就唔知
因為我兩次排專科都係用app
到時候佢排左時間比你，會係app通知你
或者你可以每日check睇下個app睇下更新到日期比你

唯一一次佢叫我直接走去醫院登記
果次係我因為耳鳴太耐，頂唔順佢要我排到2023年
直接走去急症睇吓可唔可以寫信比我提早
佢寫左封信比我
然後佢叫我直接親身交去醫院專科登記
等咗一陣佢即日俾返封排期信俾我，日期冇變過

都仲係2023年先有得睇？咁依家情況有無惡化啊？

ps: (我對上一次轉介去睇專科，果時未有app用，係囉住封信去醫院登記，係即時出單通知幾時再黎睇)
同埋我係東區，跨區醫院其實得唔得？